有冇師兄平時成日畀人偷拍？？

我慣晒
講真我其實賣內涵

我呢兩年開始有練腳 發現好撚多基佬會影我腳

成日懷疑有毒撚偷影小妹裙底

Gay佬先會吸引gay佬

冇辦法 你身材咁性感

好多女影我仲要幾純個樣

你應該柒得濟。

想奶

真人米8

佩哥夠出眾

你咁橫

有冇圖

尊重返私隱 唔出樣

髮型幾似荷蘭叻

打開龍？

已經比人偷拍左

似假

對手咁短點打
佢打開中堅

中堅

牙rosé 25?

真㗎，佢呃你做咩

咁橫點打龍

你算尊重